【歷史證據】點樣可以有效backup連登post？

呢幾個月黎連登已經成為香港政治史嘅重要歷史資料
好多post都應該backup低留底，以免俾共匪篡改歷史
有咩方法可以save低成個post連埋留言？screenshot好似太複雜

[本地]今晚

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

右click, save as ...

唔該巴打，知道

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

連登好似唔係好work